有冇人識喜茶李小姐？

大學生李小姐與2名朋友約11時來到排隊，她說因為「無嘢做」，所以來買杯飲品「打個卡」。她笑言要排隊這樣久，不太值得。

個閪應該好臭

塊面擺到兩圍

朝早無野做，夜晚有，你都係算啦

想屌！

你傻架？
冇野做

另外果個分毛mk妹正好多

咁重口味

邊個

樓豬啲口味

打卡

粗眉 豬膽鼻 大眼袋 凸眼金魚 漢堡包咀 方包面
你渴成咁

蘋果照妖鏡之下有咁既樣仲想點

形容得好到位

成個大陸妹咁既款